［科普］有個同學做實驗要我地幫手

有個同學好叻叻
寫左篇文上國際《自然》雜誌

佢有d野搵我地幫手
唔知樂於助人嘅香港人幫唔幫到佢呢？

Twitter:

自推十連之一

自推十連之二

自推十連之三

自推十連之四

自推十連之五

自推十連之六

［多圖］收貨後的xiang gang （被迫害的維吾爾人）

自推十連之七

自推十連之八

自推十連之九

自推十連之十

推，你出post 衰在唔岩時間

實踐是檢驗真理的唯一方法

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.

可以幫啲咩？

問下身邊既朋友有冇佢要嘅野，跟住聯絡佢

又或者入去鼓勵吓佢嘅科研成果都可以

無人會有過期未射既tg，我諗佢應該想講佢有類似既野。
香港本身都有條件去做檢測，但係警察/學校唔敢做。
做個LC-MS唔難。

屌,推呀

巴打請教下，如果係殻上既殘留物質會唔會幫到佢？

我諗得掛，不過誤差會有啲大。
但佢地出得nature，應該都有渠道拎TG。
睇一睇有咩後續先講。

現場拎sample得唔得